仲有10 分鐘就生日，想乞句生日快樂

應該無人記得我生日吧

同月同日生

生日快樂

生活快樂呀

生日快樂巴打

仲細

連登有愛之樓豬生日快樂 壽比南山

你夠鐘先乞啦

生日快樂🎂

巴打生日快樂

Happy birthday to you

Happy birthday to me

慢左。不過生日快樂

生日快樂～ 要唔要送個生日蛋榚俾你

祝你生日快樂，第日死嗰時夠暢快無痛苦

hbd

我都今日生日喎

我都係6月8生日